物理治療師 定 政府AO

如果有得比你㨂，你想做

物理治療師 定 政府AO

push

AO

一個做人一個做走狗
咁都有得揀

你有心改變局勢就AO, 純粹為錢就物理治療師

但AO 可以點改變局勢

梗係專業好啲

物理治療師

林鄭當年都係AO入行！當然唔係即時做到野，AO好多將來會做官

純粹要錢就AO
想移民就physio
AO起薪同career path都贏晒啦

做專業人士

2047點算

人工差咁遠，
仲有物理治療只係技術級。

你AO一世唔升職都等於SPT Max.
有心做好香港 AO
使命不同

有能力點解要做政府走狗

政府AO可以幫香港人做SPY

Physio has work life balance

物理治癒師人工=護士
ao人工=醫生

試左AO 仲可以出返黎做物理治理師

AO啦
事實證明AO都可以黃
喺內部嘅自己人反而更有影響力
但係記住要時刻提醒自己毋忘初心
祝你好運

睇你個人喜好
我完全唔鐘意對字同坐office
所以一定係揀physio